Emma was opgetogen, en alleen wilde hem te gaan in dezelfde stijl, maar zijn geest was het volgende moment in zijn eigen zorgen en met zijn eigen Jane en zijn volgende woorden waren: "Heb je ooit zo'n huid?-, gladheid!
